# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Charles Liu <charlesliu414@gmail.com>, 2016
# Cheng-Chia Tseng <pswo10680@gmail.com>, 2016
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: solus-sc\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-11-05 17:32+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2016-11-07 17:12+0000\n"
"Last-Translator: Cheng-Chia Tseng <pswo10680@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/solus-project/solus-sc/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../solus_sc/application.py:84
msgid "Open up the updates view of the application"
msgstr "開啟應用程式的更新欄位"

#. Quirky loading message
#: ../solus_sc/available_view.py:38
msgid "Switching to the B-side of the cassette…"
msgstr "正切換至卡帶的 B 面…"

#. The number (more than one) of package operations to be performed
#: ../solus_sc/basket.py:149
msgid "{} operations pending"
msgstr "{} 項作業擱置中"

#. Only one package operation to be performed
#: ../solus_sc/basket.py:158
msgid "One operation pending"
msgstr "一項作業擱置中"

#. "Updating Solus repository" (named repo)
#: ../solus_sc/basket.py:203
#, python-format
msgid "Updating %s repository"
msgstr "%s 軟體庫更新中"

#. "Extracting 1 of 10: bash"
#: ../solus_sc/basket.py:207
msgid "Extracting {} of {}: {}"
msgstr "正抽取 {} / {}：{}"

#. "Configuring 1 of 10: bash"
#: ../solus_sc/basket.py:213
msgid "Configuring {} of {}: {}"
msgstr "正設定 {} / {}：{}"

#. "Installing 1 of 10: bash"
#: ../solus_sc/basket.py:219
msgid "Installing {} of {}: {}"
msgstr "正安裝 {} / {}：{}"

#. "Removing (1 of 10): bash"
#: ../solus_sc/basket.py:222
msgid "Removing {} of {}: {}"
msgstr "正移除 {} / {}：{}"

#. "Upgraded 1 of 10: bash"
#: ../solus_sc/basket.py:231
msgid "Upgraded {} of {}: {}"
msgstr "已升級 {} / {}：{}"

#. "Removed 1 of 10: bash"
#. "Installed 1 of 10: bash"
#: ../solus_sc/basket.py:234 ../solus_sc/basket.py:237
msgid "Removed {} of {}: {}"
msgstr "已移除 {} / {}：{}"

#: ../solus_sc/basket.py:320
msgid "The following dependencies need to be installed to continue"
msgstr "需要安裝下列依賴軟體才能繼續"

#: ../solus_sc/basket.py:330
msgid "Installation confirmation"
msgstr "安裝確認"

#: ../solus_sc/basket.py:333
msgid "The following dependencies need to be removed to continue"
msgstr "需要移除下列依賴軟體才能繼續"

#: ../solus_sc/basket.py:334
msgid "Removal confirmation"
msgstr "移除確認"

#: ../solus_sc/basket.py:337
msgid "The following dependencies need to be updated to continue"
msgstr "需要更新下列依賴軟體才能繼續"

#: ../solus_sc/basket.py:338
msgid "Update confirmation"
msgstr "更新確認"

#: ../solus_sc/basket.py:365
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../solus_sc/basket.py:367 ../solus_sc/details.py:139
#: ../solus_sc/thirdparty.py:162
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: ../solus_sc/basket.py:369
msgid "Update"
msgstr "更新"

#. Remove button
#: ../solus_sc/basket.py:374 ../solus_sc/details.py:147
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#. Visit the website of the package
#: ../solus_sc/details.py:181
msgid "Website"
msgstr "網站"

#. Donation button launches website to donate to authors
#: ../solus_sc/details.py:188
msgid "Donate"
msgstr "贊助"

#. Size of the package when installed locally
#: ../solus_sc/details.py:194
msgid "Installed size"
msgstr "已安裝大小"

#: ../solus_sc/details.py:244
msgid "Cannot remove core system software"
msgstr "無法移除核心系統軟體"

#. "5 categories" - the number of categories within each group
#: ../solus_sc/groups.py:72
msgid "{} categories"
msgstr "{} 種類別"

#. Window title
#: ../solus_sc/main_window.py:139
msgid "Software Center"
msgstr "軟體中心"

#. Main view, primary view, when opening the software center
#: ../solus_sc/main_window.py:184 ../solus_sc/sidebar.py:65
msgid "Home"
msgstr "家屋"

#. The page where updates are display
#: ../solus_sc/main_window.py:187 ../solus_sc/sidebar.py:66
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#. This page shows the locally instaleld items
#: ../solus_sc/main_window.py:193 ../solus_sc/sidebar.py:67
msgid "Installed"
msgstr "已安裝"

#. Software made available from outside the Solus software repos
#: ../solus_sc/main_window.py:197 ../solus_sc/sidebar.py:68
msgid "Third Party"
msgstr "第三方"

#. The search page
#: ../solus_sc/main_window.py:202 ../solus_sc/sidebar.py:69
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#. The settings page
#: ../solus_sc/main_window.py:206 ../solus_sc/sidebar.py:70
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: ../solus_sc/package_view.py:40
msgid "Solving the Paradox Of Choice"
msgstr "正在解析左右為難的選擇"

#. self.spinner.start()
#. "Witty" loading page, loading search results
#: ../solus_sc/search_results.py:39
msgid "Concentrating really hard"
msgstr "正專注於難解的地方"

#: ../solus_sc/search_results.py:60
msgid "Type a query to get started"
msgstr "從輸入查詢字詞開始"

#: ../solus_sc/search_results.py:79
msgid "No results found"
msgstr "未有結果"

#. Check for updates every hour
#: ../solus_sc/settings_view.py:69
msgid "Every hour"
msgstr "每小時"

#. Check for updates once per day
#: ../solus_sc/settings_view.py:71
msgid "Daily"
msgstr "每日"

#. Check for updates once a week
#: ../solus_sc/settings_view.py:73
msgid "Weekly"
msgstr "每週"

#. Notify of all updates
#: ../solus_sc/settings_view.py:88
msgid "All updates"
msgstr "所有更新"

#. Notify only of security updates
#: ../solus_sc/settings_view.py:90
msgid "Security updates only"
msgstr "僅安全性更新"

#. Notify of security and core system updates ("mandatory")
#: ../solus_sc/settings_view.py:92
msgid "Security & core updates"
msgstr "安全性和核心更新"

#: ../solus_sc/thirdparty.py:160 ../solus_sc/updates_view.py:338
#: ../solus_sc/updates_view.py:340 ../solus_sc/updates_view.py:434
msgid "Check for updates"
msgstr "檢查更新"

#. Title of dialog displaying the details of a given update
#: ../solus_sc/updates_view.py:121
msgid "Update Details"
msgstr "更新細節"

#: ../solus_sc/updates_view.py:135
msgid "Not installed"
msgstr "未安裝"

#: ../solus_sc/updates_view.py:233
msgid "Discombobulating update matrix"
msgstr "正在擾亂更新資訊表"

#: ../solus_sc/updates_view.py:256
msgid "Please check back later, updates are now applying"
msgstr "請稍後查看，正在套用更新"

#: ../solus_sc/updates_view.py:353
msgid "Software is up to date"
msgstr "軟體已是最新狀態"

#. Selection label
#. No updates currently selected for installation
#: ../solus_sc/updates_view.py:419
msgid "0 items selected"
msgstr "已選取 0 個項目"

#: ../solus_sc/updates_view.py:433
msgid "Check new updates"
msgstr "檢查是否有更新"

#: ../solus_sc/updates_view.py:442
msgid "Details"
msgstr "細節"

#. Apply the updates
#: ../solus_sc/updates_view.py:448 ../solus_sc/updates_view.py:449
msgid "Update Selected"
msgstr "更新選取項目"

#: ../solus_update/application.py:301
msgid "Security updates available"
msgstr "有安全性更新"

#: ../solus_update/application.py:302
msgid ""
"Update at your earliest convenience to ensure continued security of your "
"device"
msgstr "請在您方便的前提下盡速更新以持續確保您裝置的安全性"

#: ../solus_update/application.py:306
msgid "Software updates available"
msgstr "有軟體更新"

#: ../solus_update/application.py:307
msgid "New software updates are available for your device"
msgstr "您的裝置有新的軟體更新"

#: ../solus_update/application.py:312
msgid "Open Software Center"
msgstr "開啟軟體中心"
